now 新聞出咗成績表 我只有一句想講

今晚大家都好叻！！祝福14歲少年

香港人
反抗！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

持槍恐怖份子駕車撞人及射殺途人
事後冇人知佢係狗 直至搜完佢架車

Now tv連荃灣個英文宣言都有報